
# B2B

_Описание:_

Главный экран приложения, отображающий закэшированные данные скачанные по сети, посредством вертикальной/горизонтальной прокрутки.
-
![screenshot_main](https://user-images.githubusercontent.com/26350957/169643987-fe33a58e-db79-4ce6-b28a-21a14dd87393.png) &nbsp
![screenshot_view_all](https://user-images.githubusercontent.com/26350957/169643897-c0b86298-25a8-4c8c-a0cc-ffc1f65b53a7.png)

___
_Стэк:_

Retrofit, Room, Hilt, Navigation, LiveData, Kotlin Coroutines, ViewBinding, Multi modularity
-

___
